{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_027922",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/23271",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "인천(동암) 홈"
    },
    "text": "総客室数29個であるこの宿は、仁川1号線間石五叉路駅、1号線東岩駅、1号線間石駅から近い位置にあります。 韓国語案内サービスも提供され、2021年9月3日にGRAND OPENされました。 夜間の待合室は日曜日から木曜日まで夕方9時から午前1時まで利用でき、利用料は25,000ウォンです。 ただし、未成年者の方は身分証明書を提示しないと入室を拒否されることがあり、この場合、キャンセルや払い戻しはできません。 訪問者のレビューを見ると、全般的にきれいで良い評価を受けています。 各部屋には電子レンジが備え付けられていて便利に利用でき、部屋の清潔状態にも配慮したものとみられます。 宿は地下鉄駅のすぐ前に位置していて交通がとても便利ですが、一部のユーザーは地下鉄を通る騒音のせいでうるさかったと意見を残しました。 ホストの親切さと手頃な価格で宿泊経験に満足し、これにより再訪問の意思が高い宿と評価されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿はいつオープンしましたか？",
            "answer": "2021年9月3日にGRAND OPENされました。"
        },
        {
            "question": "この宿の客室数は何個ありますか？",
            "answer": "この宿は総客室数29個です。"
        },
        {
            "question": "この宿はどの駅から近いですか？",
            "answer": "この宿は仁川1号線間石五叉路駅、1号線東岩駅、1号線間石駅から近い位置にあります。"
        },
        {
            "question": "夜間の待合室の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "夜間の待合室の利用料は25,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "未成年者の方が利用する場合、何が必要ですか？",
            "answer": "未成年者の方は身分証明書を提示する必要があります。提示がない場合、入室を拒否され、キャンセルや払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "宿泊者のレビューはどうですか？",
            "answer": "宿泊者のレビューでは、全体的にきれいで良い評価を受けています。"
        },
        {
            "question": "各部屋にはどんな設備が備え付けられていますか？",
            "answer": "各部屋には電子レンジが備え付けられています。部屋の清潔状態にも配慮しています。"
        },
        {
            "question": "宿の立地はどうですか？",
            "answer": "宿は地下鉄駅のすぐ前に位置しており、交通がとても便利です。"
        },
        {
            "question": "宿の周りは静かですか？",
            "answer": "一部のユーザーは地下鉄を通る騒音がうるさかったと感じているようです。"
        },
        {
            "question": "ホストのサービスはどうですか？",
            "answer": "ホストの親切さと手頃な価格で宿泊経験に満足し、再訪問の意思が高いと評価されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 297,
        "QA": 366
    }
}